過埋今日就50歲 你問我答

講定生日快樂先

過去49年入面 你覺得最開心/最有成就感既 係咩事？

算命佬話你50歲死
好好諗下今日點過

Hide Blocked User - 逝去了的愛情

樓主嘅時間同我地唔同 一日就大10歲
成班人仲戇鳩鳩

Unblock User - 逝去了的愛情

有病就睇醫生啦

做緊邊行？人工幾多？